有咩方法可以收曬藍絲Facebook Page皮？

大家一齊諗，屋企人被荼毒得好深